點解可樂咁好飲？

日日都要飲 唔飲唔舒服

Is

肥仔水黎

幾啖又飲完一支

識飲唔會飲zero